微積分求答案

咁簡單自己做啦

用英文讀啦

唔想做咪唔交囉 做乜哂時間抄

淺到爆

咁大個人都唔識用wolfram alpha

Domain 咪D= {(x,y) | x+y >6}

定X域

樓上答果2個真心定假膠

On9

網上有好多連steps嘅calculus calculator

义你老母字都唔撚識寫

上連登 咪認真